點解班藍絲咁驚肺炎？

你哋平時唔係對中共不利既消息都係唔知道，見唔到架咩，依家做咩笠哂水呀

廢老本身已經周身病痛，再肺炎就香得

身體很誠實

老嘢死亡率高

中哂伏

班廢老藍絲唔死都冇用，希望中招既都係佢地，幫香港清除啲垃圾人口

平時講共產黨點好，依家連大陸都唔敢返